白衣人影相

小心入鏡
啱啱落咗灣仔地鐵站離開
目的地不明